窮人想仔女改變命運既方法

唔係開ot搵多D錢
唔係逼仔女補習
唔係禁止仔女打機
唔係俾幾多物資比小朋友
唔係識幾多上流社會既人
唔係逼仔女睇幾多書

係愛阿各位

係教育

愛自己仔女就會全準備最好嘅嘢比佢

識就唔會窮啦

但係方式唔係物質上
係感情上

唔好俾佢接觸ACGN

所以我希望我嘅仔女得到好嘅教育
好嘅思維 好嘅成長 好嘅生活
而唔係好似我屋企人咁
得間公屋

感情同物質都要